達哥賣樓未?

康城管理費好似幾貴下

收到風達狗就快供唔掂

變咗銀主盤喇

咪盲反啦 達哥早排出咗咁多FIFA post 賺咗好能多人民幣

一直有關注個市

供緊第二間
班暴徒放棄果堆廣告我地達哥拎哂

人地大把錢

點都仲有班傻閪跟隨住支那達既

個包傻閪有撚錢供養達狗咩

條友full pay左都話唔定

擁抱大灣區

仲洗咩賣樓 人地twitch唔開台都大把傻閪俾錢供佢
佢唔開台仲可以出去搵秘撈tim la

今日十八區集會，大大鑊玩起佢！

收到消息話狗徵用左幾架EMSD 黃色工程車

一直在關注人民幣

米能屈 達哥住油塘警察宿舍

返警察宿舍住

其實油塘唔係得狗舍😂

佢住果座公屋黎架

達哥警察世家

引戰狗

依家仲有咩廣告 呢幾個月已經冇睇到

你on9? 講緊每個月幾千蚊管理費

佢依一兩年一定搵唔少
我估隨時四十皮一個月

你太睇少佢
佢淨係廣告 一個月 我諗過百萬
紅果期

講緊管理費
我諗佢夠比既